{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038317",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/gnb.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "지앤비 호텔"
    },
    "text": "釜山中区に位置するG&Bホテルは、都市の眺めを鑑賞できる客室を提供しています。 各客室はカーペットの床で仕上げており、薄型ケーブルテレビ、エアコン、ハンガーと一緒に提供されます。 また、客室には専用バスルームがあり、バスローブ、スリッパ、無料のアメニティが備えられています。 1階には24時間営業のフロントデスク、ロビー、G&Bカフェがあり、ビュッフェレストラン、ビジネスセンター、会議室などのアメニティもご用意しております。 ホテルは釜山の中心部から7kmの距離に位置し、土城駅から徒歩8分、釜山KTX駅からは地下鉄で14分、金海国際空港まではバスで40分かかります。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00まで可能です。 レストランは世界中の料理を楽しむことができ、家族に優しい雰囲気を誇っています。 G&Bホテルは様々な客室タイプを提供しており、すべての距離は直線距離を基準としますが、実際の移動距離は異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "G&Bホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "G&Bホテルは釜山中区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "G&Bホテルの客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "G&Bホテルの客室にはカーペットの床、薄型ケーブルテレビ、エアコン、ハンガーが備わっています。"
        },
        {
            "question": "G&Bホテルの客室には専用バスルームがありますか？",
            "answer": "はい、G&Bホテルの客室には専用バスルームがあります。"
        },
        {
            "question": "G&Bホテルのアメニティには何が含まれていますか？",
            "answer": "G&Bホテルのアメニティにはバスローブ、スリッパ、無料のアメニティが含まれています。"
        },
        {
            "question": "G&Bホテルのフロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "G&Bホテルのフロントデスクは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "G&Bホテルはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "G&Bホテルは釜山の中心部から7kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "G&Bホテルまでのアクセス手段はありますか？",
            "answer": "G&Bホテルまでのアクセス手段としては、土城駅から徒歩8分、釜山KTX駅からは地下鉄で14分、金海国際空港まではバスで40分かかります。"
        },
        {
            "question": "G&Bホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "G&Bホテルのチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "G&Bホテルのレストランではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "G&Bホテルのレストランでは世界中の料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "G&Bホテルはどのような客室タイプを提供していますか？",
            "answer": "G&Bホテルは様々な客室タイプを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 466
    }
}